［教育界集氣] 你為我們擋子彈，我願意為你罷工，教育界醒覺未？ 暴政殘殺孩子 我地仲沉默就=幫兇

🆘搜集教育界資料🚩🚩
即使教育局向外界表示接下來14/11-17/11會停課，請問有沒有同工認為如果政府依然漠視民意，沒有回應及遣責學生被警方暴力對待的行為，作為教師們未能為上到前線！但我們可以選擇教育界全體繼續罷工❗❗

教師們❗我們還可以接受和沉默對待社會中每一個人所流的血和淚嗎？你們願意為我們擋子彈！我們願意為你罷工！！！！！！🆘🆘

請以fb page 中的 投票方式表達教育界同工會繼續罷工以表達訴求！🆘

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

推